Ограничения
===========

#### Срок давности базовой ревизии при [запросе разницы][api-diff]

Обработка запросов разницы разрешена только по базовым ревизиям, дата
регистрации которых составляет **не более 30 суток** (см. тип
[`Cubux.Sync.Data`][Cubux.Sync.Data] поле `created_at`).

#### Размер отправляемого набора изменений и удалений в [отправке изменений][api-submit]

В отправляемом наборе изменений
[`Cubux.Sync.DataPatch`][Cubux.Sync.DataPatch] размеры полезных данных
в полях `objects` и `deleted_objects` целиком в закодированном в JSON
виде не должны превышать **16777215 символов**. Последовательности
`\uXXXX` для символов юникода перекодируются в настоящие симоволы и
считаются за один символ.

    {"objects":{...},"deleted_objects":{...}}
    #          ^^^^^                   ^^^^^
    #    не более 16777215        не более 16777215
    #         символов                символов

#### Срок хранения результатов по тикетам

Данные, собранные асинхронно по тикету, хранятся не более **10 минут**.
Это даже слишком много. Ведь это результат только по некому одному АПИ
запросу из N. Для пользователя всё это время — полная синхронизации
клиента.


#### Срок жизни [параметров для загрузки файлов][api-uploader]

Параметры для загрузки файлов
[`Cubux.Upload.Params`][Cubux.Upload.Params] (содержат в том числе
данные авторизации) имеют срок жизни, указаный в поле `expires`.
Ориентировочно срок составляет порядка 15 минут.

#### Срок жизни временных [загруженых файлов][api-upload]

Загруженные, но _ещё не использованные_ файлы хранятся **30 минут**,
после чего могут быть удалены в произвольный момент времени.


[api-diff]: api/diff.md
[api-submit]: api/submit.md
[api-upload]: api/upload.md
[api-uploader]: api/uploader.md
[Cubux.Sync.Data]: ../type/sync/data.md
[Cubux.Sync.DataPatch]: ../type/sync/data-patch.md
[Cubux.Upload.Params]: ../type/upload/params.md
